點解發夢可以發到毫無邏輯

點解喺夢裡面發發吓會變咗第三人稱視角操控自己？

同打機好唔同，畀人斬咗隻手都會意識到痛覺，而喺醒之後又冇咗嗰種痛覺嘅記憶，即係唔記得自己有幾痛

而喺個夢境裡面又可以聞到臭味，但喺現實裡面根本就鼻塞，要用口呼吸

發夢又發到無啦啦可以瑟縮軀幹含自己條陽具，明明自己冇除褲，夢裡面又意識唔到自己個口同陽具之間隔住條褲，不過又唔會覺得好唔對路，條陽具受到嘅快感喺醒返之後，又覺得同打飛機差唔多一樣咁爽

你太耐冇得出,夢遺呀

發夢嘅內容咁無邊際, 你都可以喺夢入面選擇自含嘅

你個腦掌權邏輯嗰部份休眠緊
所以諗野可以天馬行空

利申：9up

因為你諗野無厘頭

呢樣嘢要講埋
明明睇到個影像同接收到快感，但係喺醒返先知呢個行為係自含

所有感受都係由腦發出
就算你冇左對腳
仍然都覺得自己有腳

會唔會係腦部發夢嗰陣，處理邏輯嘅部件降低咗效能？

如果發夢真係有得揀就唔使發惡夢啦

我建議你現實可以試吓自含, 感受吓個快感嘅分別

柔軟度不足唔容許我咁做，但係個夢裡面，我係「發現唔到自己彎低條腰」，而且觸覺嚟講我淨係接收到「個嘴含嘢」同「陽具俾嘢含」，但係睇嘢就唔知有冇問題，因為夢裡面我係發現唔到任何違和嘅景象，要醒返先知成個夢發生嘅事完全係錯誤的

在大多數夢境中，做夢者都不會發覺自己是在做夢，不管夢境如何荒誕古怪。其中的原因也許是腦內負責邏輯和計劃的前額葉皮質在做夢期間減少了活動，使得做夢者和夢更積極地進行互動，而不用思考會發生什麼結果，所以在現實中看起來很突兀的事情可以融合到夢中。(Wiki, 2018)

應該答到你問題 除非wiki錯

利申:冇研究, 有錯屌細力點

大家發夢喺咪都喺完全唔係合乎常理㗎？

夢好似有分幾種架
有顏色同冇顏色
有氣味同冇氣味
但唔記得點解

玩開fps,未試個third person